[建議] 建地下公海 反佈防、mon post狗

重燃運動力量，越過轉捩點

之前有位手足提過，都好多人覺得有用

大致係靠朋友拉朋友
記住係相熟朋友，有一齊發過夢就更加好

人數不限，數量不限

將快閃、開花行動係tg地下公海宣傳
其他大型民眾活動就照樣文宣 eg 遊行集會

咁平時都有小組group啦，要地下公海做咩？
地下公海可以保密快閃同其他行動。以往18區開花都係對外宣傳，令到啲狗仔一早佈防好曬，最重要係開花活動通常都有勇武，啲狗就更mon住，睇吓佢哋今日既佈防就知
同埋唔洗驚俾狗同毛入黎洗走行動post ！就好似將連登行動post 集中埋係一個加左密兼冇鬼既group到！
仲可以集思廣益，理性討論！

byebye啦mon post狗

推

1

2

冇人推

一齊發過夢，但本身唔識，都可以係卧低

相熟朋友

pish

係既大家就要著手了！

用力推

招聘
1.每個新加入既會員要二個人介紹，並且記錄邊個介紹，
兩位介紹人與新加入人最少相識三年，並清楚其政治立場

2.分區，6區，18區等，討論後再作決定

3.一開始由組織者成立群組，加入周圍朋友，設立excel 關係圖，清楚知道誰是介紹人和被介紹人。

4. 一開始必須成立channel 與公海討論，方便日後發送信息

5.由於admain 要處理既事太多，分支群交由可信性高既會員擔任admain

要提供職員證或學生證證明唔係狗

如果有啲係毒撚咁點算

都得！

一齊諗諗點解決

早就要啦！連登只適合和理非行動、運動方向策略討論、班狗行動步處前都唔會開記招同人講啦

一定
推

Up

tui

職員證，學生證都可以係假喎

推，要做返d 有組織ge 野反制對家浸透

大家諗下黑社會d地下會員點入會
但一樣有卧底

反而我覺得， 健壯既， 忍得既
考入魔警做卧底

唔係一個人入， 而係一個小組入

到串埋資訊埋到目標身先出擊

好快就會有狗
一隻已經足夠 唔洗多

14年有黃手足入左
岀到黎都係變左黑警

就係要有介紹人入
同埋多人時就要開始 link人

但點可以防鬼？

0訓練貿貿然走入去 有咁嘅下場係必然

可以！

一早就應該要
各個公海什至係發夢都有大量mon post 狗
一係本身已經入左. 二係被拉手足基本上9成都會會有ac
係48入面俾人強行解鎖左班狗就有多個ac 放風同mon post
強列建議私人post for 前線手足加長期哨
最緊要係tg 要confirm 每人set 好被捕msg, 一有人收到就即踢
哨兵方面除左group 以外都要外加hkmap
見到hkmap 有人落左料, 準確就加正皮, 料流或走左就負左佢等佢消失

仲有哨兵唔該真係唔好再blackbloc
你有幾時見過哨兵會著到係人都知你係幫邊面
行動組先要blackbloc, 哨就一定係路人空裝, 望遠鏡建議唔好, 有錢既買部cheap cheap 菲林單反加支垃圾長鏡黎睇路
俾狗周到咪話影相記錄
唔俾影咪走
同戰場隔咁撚遠
就算我依家講撚完都係吹鳩你唔漲

前線手足一定要有一個長期睇hkmap/哨tg
公海唔睇都罷成班都狗黎

咪撚玩呢啲 一有一隻鬼 全軍覆沒
玩地下 手足會放底哂戒心 好易出事
反乜佈防mon po狗 每次見狗都即閃
有冇gp都係咁 周圍都狗

你識既人先add 入去
唔好三唔識七都add
行動果陣定時係tg group 分組報數
多左人既group 就係有鬼
和理非全部攝衫口罩show 冇耳機+幫手捉鬼
前線唔需要特別留意專心五分鐘就得